有咩兩性感情問題 真係唔好擺上連登問

九成答你既人都係仇女a0毒撚
一係就唔識扮識亂咁答害左你
一係就就仇女病發作 點都話女主角係雞

真

班毒撚唔敢入黎？

Reported

why

抵你比人ban

你係仇女a0毒撚？

你條女上黎問完 跟左連登仔意見撚鳩你?

我都係冇女毒撚

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

想bam？

佢地冇拖拍 所以你都唔可以有拖拍

靜啦屌

唔喎

擺得上黎既on9仔
就係想大家屌尻佢女朋友係雞
如果唔係我諗唔到點解要擺上child 登

本身唔係雞 聽完連登毒撚啲高見就覺得係

唔抵得人地有拖拍

你即係講緊我啫

雞

a0毒撚

掂過女仔手未

講經咩，連登得樓主一個a0毒撚之嘛

都唔知第幾隻

知你係a380大情聖啦

我咩都無做過

metoo

我都係a0毒撚

你唔靈了

咩事

樓主雞黎

小妹仲係處

標題

我係例外